致岩岩係調景嶺比人捉飛個位手足

我個心好痛 對唔住 我救唔到你 對唔住

係到開PO有撚用咩屌

我一個女仔盡左力屌尻班職員 係禁拉個手足走 班人重要係禁兇我對唔住我禁冇用

ON99

捉綠卡？

唔好講埋啲廢話啦

咁你開POST都係冇撚用
垃圾就係垃圾
最多係一件識懺悔既垃圾

樓上可能係五毛、分化撚
樓主唔洗灰心 盡力已經好好 下次講句「我想打波 有冇人跟機」 人多力量大會好啲

屌哂樓上d分化撚
樓主盡哂力仲想點？
btw下次要問有冇人打波呀，人多先有機會

咪就係 人地一個女仔仲想點

樓主唔洗理上面啲攻擊，你已經做得好好

屌你老母你把口咁撚臭食撚左屎？

比佢5百咪得

收聲啦 無人想知呀
report del comment

有一隻二十尾三十頭好撚惡，我懷疑輔狗/狗仔，Facebook公海有圖

靜靜雞，有cam影到你架

Tko線真係捉得好行